收8g display

Rx570’580,590
1070,1080

8g

Tg:
chantaiman0623